CCTVB：興建故宮博物館公眾諮詢結果 支持多於反對

咁民建聯*tvb做既民調林鄭跑贏幾條街

依d所謂諮詢其實都係黑箱作業，反對果d抽起佢根本冇人知

反對個d = 無建設，唔係意見，掉得